有冇人番大陸叫雞骨場幾日幾夜當grad trip?

諗起都興奮
班傻仔去咩日本台灣
我北望神洲笑而不語

同囡囡去grad trip笑而不語